---
title: Техническая поддержка
description: Видеонаблюдение для дома и бизнеса
---

# Техническая поддержка

В зависимости от продукта, мы оказываем разный уровень технической поддержки.  

!!! warning "Важно"
    Поддержка оказывается в **рабочие дни с 9:00 до 17:00 [Europe/Belgade](https://www.timeanddate.com/time/zone/serbia/belgrade)**.  

## Free

Пользователи бесплатной версии могут обратиться за помощью к сообществу в нашем [Telegram-чате](https://t.me/yuccastream).  

!!! info "Условия"
    - Ответы на письма не гарантируются.
    - Мы консультируем и отвечаем на вопросы в свободной форме.
    - Мы не проводим удалённую диагностику или помощь в установке, настройке продукта.

## Plus

Клиенты с подпиской **Yucca Plus** могут обратиться за помощью к сообществу в нашем [Telegram-чате](https://t.me/yuccastream).

!!! info "Условия"
    - Ответы на письма не гарантируются.
    - Мы консультируем и отвечаем на вопросы в свободной форме.
    - Мы не проводим удалённую диагностику или помощь в установке, настройке продукта.

## Enterprise

Клиенты с подпиской **Yucca Enterprise** могут обратиться за помощью к сообществу в нашем [Telegram-чате](https://t.me/yuccastream) или по почте <support@yucca.app>.

!!! info "Условия"
    - Срок реакции на 1 (первое) обращение - **1** рабочий день.
    - Мы консультируем и отвечаем на вопросы в свободной форме.
    - Вы также можете рассчитывать на удалённую диагностику проблем или помощь в установке и настройке продукта и/или сопутствующих компонентов.

!!! question "Какие услуги входят в перечень?"

    - Установка и обновление Yucca на Linux-based ОС
    - Устранение неполадок в работе Yucca
    - Установка и настройка Standalone PostgreSQL для Yucca
    - Установка и настройка Reverse Proxy сервера (Nginx, Traefik, HAProxy)
